老細宣布今日全日唔使返

老闆我愛你

唔扣